其實點解要叫「中大email」？人地有名架 叫Emilia

i call her cuhk gmail

4

CU fat chicken

:「屌！快啲放開我」

雷姆正啲

Gmail

email太細，裝唔落

對電郵真係好大

肥豬

叫中大偽女權先行者

咁能肥㗎喂

1

有冇咁撚大對波

個髮型師真係玩鳩佢

好想做隻貓揸佢個波

3

依家一定肥到豬咁

5

推4

肥到咁都啱 肥婆波黎架

港男口味指標

8888

點解咁都j得落cls

卡

我習慣叫佢

人形豬

貓也不屌

c君？

44444

555

港版豬扒妹

想揸

無ps 裝甲 食哂屎

呂呂呂

肥豬王

對波做乜愈黎愈大？

5555

大波但係真係好肥，睇到都無感覺

肥豬西

百二磅都冇叫肥

只計左腳？

吸

越來越樣衰

ddddd